知道地點幫手叫白車

好多手捉叫去醫院幫手叫白車